街頭抗爭 談攬炒抗爭目標

一日唔解決呢個問題
每次出黎都係送頭多過攬炒
就算重新抗爭都唔會持續得幾耐
每日比狗咬100-200個手足
或者勁起黎1000個一日

究竟我地點解要出黎？

情緒主導空裝或者唔夠裝出黎想同狗對侍？
結果唔夠裝食幾粒tg就收皮仲要成身特徵比狗捉到

夠裝夠gear想出黎唔想抗爭冷卻？
結果打完陣地戰 裝修左幾塊玻璃同燈 火魔埋走佬
比狗鎖定追縱上樓 又少左一班手足

究竟點樣可以最有效益而犧牲最少手足？

首先我地而家可以排除同一個地點集合陣地戰既可能性 因為而家狗會係集合前驅散 同重兵埋伏 根本無可能聚到人 更加會死傷無數

第二就係快閃藍店或者狗屋等敵軍建築 但如果有敵軍埋伏 全隊會收皮 同無人救到你 亦都聚唔到咁多人 破壞力有限 一定要make sure條team無鬼 plan定多條逃生路線 麻煩同作用有限 一定要夠出其不意

而選擇咩目標都會影響到成件事既成本效益

最on9就係明知狗屋會重重設防仲要去門口用火魔又咩都唔中 風險極高回報極低

但有啲手足會選擇車 風險較低回報高耗時短

要長時間抗爭 就要首先唔好情緒主導
每次都要做好準備 black bloc 電話 逃生路線 平時練跑練拳 換裝 等等基本功要識 出到黎不戀戰

目標明確 做唔到就要走 黃金5分鐘法則一定要識 每分鐘留係個到 就多更多風險 留番個人係到 人無事先可以做到世界冠軍

平時行街多啲探索下周圍 睇下邊到有cam 邊到有捷徑 邊到係死路 邊到有磚棍垃圾車 熟習地形已經贏三分 又可以用高空攻勢

但最緊要始終都係心態 要有心理準備比人捉到班狗點都搵到位入你坐幾年 比狗強姦被自殺家人被恐嚇打斷手打斷腳係狗常用招數 法庭只會越判越唔公平越癲 唔好再做民意撚 對敵人仁慈 即係對自己殘忍 出得黎就唔好怕 怕你只會拖人地後腿 好似陣地戰唔做野但又卡死前鋒手足 或者唔還手就比狗白咬 手足落單如果狗唔多行前一步救到就救

要持續抗爭 唔係話狗衝送頭 而係保留實力 練功銳兵 攬炒經濟 攬炒政制 持續到落去 持續到紅色資本無辦法係香港搵到錢 持續到外資撤走 持續到香港關係法收皮 直至黎明到臨之前 我地都會堅持攬炒

推

sor for 1999

肺炎攬炒失敗

一開始連登仔講既攬炒都係ff黎
又咩㩒美金 又咩要搞死經濟
結果攬炒都係要靠支共維尼出手 全地球一齊炒